﻿001	はぁ…っ！	VO_dafne.dafne_battle_0004
002	やったわ、ダフネ！　これで…	VO_nicaia.nicaia_sys_0008
003	…ッ、ニカイア様！
004	え？　きゃっ!?
005	く――っ	VO_dafne.dafne_battle_0019
006	…え？	VO_dafne.dafne_sys_0025
007	つぅ…！<br>まったく、とんだ貧乏くじだなこりゃ	VO_andechs.andechs_sys_0042
008	ニカイア様、ご無事ですか!?	VO_dafne.dafne_sys_0001
009	え、ええ<br>どなたかは存じませんが、助かりました<br>ええと…名をお聞きしても？	VO_nicaia.nicaia_battle_0018
010	（っと、ついノリで飛び出しちまった<br>流石にまだ、バレるのは早いよなぁ!?）	VO_andechs.andechs_sys_0031
011	俺はそう、あれだ！<br>今はそんなことを気にしてる場合じゃ<br>ないだろう？
012	アンタらはこの魔物たちを、<br>“食べ残し”と呼んだ<br>なら――食べ残したのは、誰だ？	VO_andechs.andechs_sys_0002
013	…！　この、船体の揺れは…！	VO_dafne.dafne_sys_0042
014	キュイキューィ!!
015	ニカイア様、どうか私のうしろに<br>本命が――来ます！	VO_dafne.dafne_sys_0001
016	…っ、ぁ	VO_nicaia.nicaia_sys_0027
017	ルォ――――――
018	オォォオォオオォオォオオォオン!!	VO_leviathan.leviathan_battle_0001
019	きゃぁっ!?	VO_nicaia.nicaia_sys_0028
020	く――ッ、<br>ニカイア様、セルジークの背に！	VO_dafne.dafne_battle_0019
021	キュィ～ッ！
022	あ、ありがとう…	VO_nicaia.nicaia_sys_0033
023	でも、船のこんなに近くに<br>罪獣が出るなんて…	VO_nicaia.nicaia_sys_0021
024	（しかも、ニカイア様を<br>お乗せしている時に限って、です！）
025	（距離が近い…<br>この船の速度では、逃げ切れない!?<br>このままでは――）	VO_dafne.dafne_sys_0031
026	…ダフネ！
027	…ニカイア様？	VO_dafne.dafne_sys_0001
028	セルジークが、背を貸します<br>貴女に与えられた“白銀の盾”<br>その真価を、ここに！
029	で、でも…	VO_dafne.dafne_battle_0019
030	大丈夫、できます<br>その盾に見合うだけの資質が、<br>貴女には備わっているのですから	VO_nicaia.nicaia_sys_0007
031	…ッ！
032	（私が、やらないと…！<br>でなければ姫様も、盾の団の仲間も…<br>私が、やらないと！）	VO_dafne.dafne_battle_0012
033	わかり、ました！<br>セルジーク！	VO_dafne.dafne_sys_0004
034	キュィ！
035	お願い…落ち着いて…	VO_dafne.dafne_sys_0029
036	大、丈夫…平気…<br>信じて…ちゃんと、訓練通りに…！
037	（この、銀盾の力を借りて…<br>ただ進路を、変えるだけ…！　だからっ！）
038	“我ら嫉妬の罪域に在りし者！”<br>おね、がい…ッ!!	VO_dafne.dafne_battle_0040
039	オォォォオオオオオォォォオォオ!!	VO_leviathan.leviathan_battle_0003
040	…っ、ぁ…
041	（だ、め…<br>盾のマギルを…<br>引き出しきれて、ない…!?）	VO_dafne.dafne_sys_0020
042	ぁ、潰され…？	VO_dafne.dafne_sys_0027
043	ォォォオオオォォ!?
044	…ぇ？
045	ギ――ッリギリセーフ!!<br>『ヴァーレ・オブ・シディム』出力安定！<br>おいアンタら！　とっとと離れろ！	VO_adlai.adlai_battle_0019
046	“我は至高を掻き抱くもの――”
047	“世に遍く罪と咎よ、<br>我らが抱く徳をもって<br>今ひと時、その痛みを忘れ給え”	VO_eularea.eularea_battle_0004
048	――ぁ
049	光を、見た<br>今まで一度も見たことのない、光を
050	荒れ狂う波、吹き荒れる風<br>それらすべてを貫くように、<br>ただ真っ直ぐに罪獣を打つ、一条の輝きを
051	ォォォオオォオオオォオオォオォ!?	VO_leviathan.leviathan_battle_0020
052	レヴィア、タンが…	VO_dafne.dafne_sys_0021
053	離れて、いく…？	VO_nicaia.nicaia_sys_0025
054	ニカイア様、ご無事ですか!?	VO_knightm.knightm_sys_0001
055	…ッ、わたくしは平気です<br>それより、騎士団の皆さんは？	VO_nicaia.nicaia_sys_0037
056	はいっ、<br>我らも波に揉まれはしましたが、<br>損害は軽微！
057	では、急いでダフネとセルジークを！<br>今は一先ず、この海域から離れます！	VO_nicaia.nicaia_sys_0002
058	ハッ！　手の空いている者、<br>怪我のない者は手伝え！<br>副団長をお助けするぞ！	VO_knightm.knightm_sys_0032
059	けれど、先ほど天から降った一条の光…<br>あれは一体？<br>それに――	VO_nicaia.nicaia_sys_0006
060	先ほどわたくしを助けてくださった方は<br>どこに行ってしまったのかしら？
061	ふぅ…肝が冷えたぜ<br>まさか、こっそり乗り込んだ船に<br>罪獣が襲い掛かってくるとはな	VO_andechs.andechs_sys_0022
062	だが…あれが“噂”の、<br>罪獣を滅ぼす空船の力か
063	俺の期待の通りに動いてくれれば<br>助かるんだが――<br>さて、どうなることやら	VO_andechs.andechs_sys_0031
